<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Travel &#8211; My Portfolio</title>
	<atom:link href="https://suraj655.github.io/showcase/category/travel/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://suraj655.github.io/showcase</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2014 22:25:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Bright &#038; Cheery Home Decor</title>
		<link>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/21/bright-cheery-home-decor/</link>
					<comments>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/21/bright-cheery-home-decor/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[suraj]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 Feb 2014 22:25:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[City]]></category>
		<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Artistic]]></category>
		<category><![CDATA[Vintage]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/21/bright-cheery-home-decor/</guid>

					<description><![CDATA[
				Etiam felis velit, blandit non congue quis, lobortis dapibus urna. Sed lacinia in magna sed tristique. Donec in mi felis. Suspendisse at ante sapien. Etiam tincidunt ornare eros, ut suscipit magna bibendum hendrerit. In cursus congue porta. Mauris sit amet nisi rhoncus		]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
				
<p>Etiam felis velit, blandit non congue quis, lobortis dapibus urna. Sed lacinia in magna sed tristique. Donec in mi felis. Suspendisse at ante sapien. Etiam tincidunt ornare eros, ut suscipit magna bibendum hendrerit. In cursus congue porta. Mauris sit amet nisi rhoncus, tristique mauris vitae, varius purus. Proin tellus velit, interdum a faucibus nec, semper et quam. Nullam augue purus, sit amet elementum mauris viverra in.</p>



<h2>Add A Pastel Seat Cushion</h2>



<p>Sed malesuada urna vel sodales fermentum. Donec gravida, dui sit amet porta placerat, justo augue semper eros, id blandit ipsum mi non elit. Sed hendrerit rhoncus nisl, vitae ultricies nulla. Duis interdum velit sit amet enim pharetra, vel tincidunt ante cursus. Pellentesque tempus sagittis orci, in imperdiet dolor. Quisque at volutpat justo. Praesent ac aliquet sem. Phasellus nisi, sagittis at nisl cursus, pharetra ullamcorper lorem.</p>



<h2>Grow A Plant</h2>



<p>Morbi congue iaculis lacus vitae rhoncus. Morbi mattis nunc in purus consequat tincidunt. Duis accumsan est eget congue aliquam. Nunc ac ante malesuada, viverra erat non, interdum risus. Aliquam in purus non est ultricies gravida. Nam quis risus neque. Fusce at porttitor ligula. Ut euismod arcu vel lectus tristique, quis sodales turpis lacinia. Pellentesque sagittis felis vitae justo semper, a porttitor tortor laoreet.</p>



<h2>Add A Copper Basket</h2>



<p>Sed varius, elit sed iaculis iaculis, magna mauris facilisis ipsum, ut porta mauris lectus sit amet enim. Fusce dictum ultrices risus, nec tempus augue iaculis ac. Vestibulum auctor vulputate eleifend. Ut in diam dictum, rutrum ipsum et, scelerisque turpis. Vestibulum vulputate, quam a lacinia sodales, leo neque egestas orci, in ullamcorper erat leo eget nibh. Mauris mollis dui non nibh fermentum, ut blandit arcu lobortis. Ut ut eros quis sapien volutpat vehicula eu quis lorem. Morbi urna sapien, tincidunt sed nisi laoreet, malesuada vestibulum dui. Nulla at lacus rhoncus, lacinia orci in, fringilla mauris. Nunc feugiat tellus ac nulla mollis, et malesuada enim fermentum.</p>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/21/bright-cheery-home-decor/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>3</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Exploring NYC In The Summer</title>
		<link>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/10/exploring-nyc-in-the-summer/</link>
					<comments>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/10/exploring-nyc-in-the-summer/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[suraj]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Feb 2014 22:20:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Artistic]]></category>
		<category><![CDATA[Modern]]></category>
		<category><![CDATA[Thoughts]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/10/exploring-nyc-in-the-summer/</guid>

					<description><![CDATA[
				Vivamus facilisis tristique cursus. Sed sit amet risus tortor. Aliquam condimentum porttitor rutrum. Mauris sed nunc ac nunc semper laoreet. Cras vel ornare arcu. Quisque interdum sagittis lacus, a bibendum leo eleifend sed. Sed sed sapien nec odio posuere euismod sed ut massa. Mauris porttitor tincidunt urna, at interdum erat vulputate id. Fusce rutrum dolor		]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
				
<p>Vivamus facilisis tristique cursus. Sed sit amet risus tortor. Aliquam condimentum porttitor rutrum. Mauris sed nunc ac nunc semper laoreet. Cras vel ornare arcu. Quisque interdum sagittis lacus, a bibendum leo eleifend sed. Sed sed sapien nec odio posuere euismod sed ut massa. Mauris porttitor tincidunt urna, at interdum erat vulputate id. Fusce rutrum dolor ipsum, nec volutpat erat lobortis in. Integer nec metus et augue gravida bibendum. Curabitur vestibulum erat nibh, sit amet rutrum erat faucibus nec. Sed aliquam turpis in pulvinar adipiscing. Fusce aliquam blandit enim id feugiat. Aliquam bibendum, quam id posuere rutrum, sapien lorem blandit nisl, ut porttitor felis dui id mi. Sed nec tellus congue, dignissim massa vel, pharetra tellus. Morbi mattis, metus eget ornare euismod, ipsum ligula rutrum ipsum, eu luctus velit sapien vel lorem.</p>



<p>Donec quis libero semper, lobortis velit a, mollis orci. Nam condimentum lectus et orci dictum, a pellentesque mi faucibus. Pellentesque leo tortor, luctus vitae orci luctus, volutpat sagittis orci. Nunc pulvinar mauris non sapien congue aliquet sed sit amet lectus. Curabitur bibendum, risus at condimentum volutpat, ante magna aliquet neque, non blandit sem tortor ut est. Sed commodo sapien eget aliquet rutrum. Fusce faucibus tristique ipsum, nec iaculis nisi scelerisque id. Proin vestibulum condimentum aliquet. Nullam egestas ut neque a cursus. Vestibulum venenatis quam nec blandit condimentum. Morbi nibh urna, lacinia et vulputate in, aliquet eget lorem. Vestibulum placerat fermentum est vestibulum lobortis. Vestibulum nibh tortor, lobortis congue luctus in, aliquet sit amet mi.</p>



<h2>A Simple&nbsp;Gallery</h2>



<ul class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"225\" class=\"wp-image-225\"/></figure></li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"226\" class=\"wp-image-226\"/></figure></li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"227\" class=\"wp-image-227\"/></figure></li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"228\" class=\"wp-image-228\"/></figure></li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"229\" class=\"wp-image-229\"/></figure></li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img data-id=\"239\" class=\"wp-image-239\"/></figure></li></ul>



<p>Pellentesque sit amet libero in metus venenatis vestibulum vitae sit amet risus. Cras vel sodales dui. Fusce vel orci nisl. Mauris semper mi et consectetur adipiscing. Suspendisse ac metus turpis. Cras dolor nibh, vehicula non justo at, lacinia dictum augue. Sed eu dolor placerat, varius dolor vel, viverra ligula. Cras euismod in augue sed commodo. Praesent luctus hendrerit vulputate. Sed feugiat, nisi vel semper eleifend, odio arcu luctus lectus, et dapibus mi neque nec mi.</p>



<p>In et cursus urna. Proin eget ante pretium, vestibulum tellus et, scelerisque odio. Mauris nec iaculis felis. Sed ut arcu nec enim gravida elementum. Pellentesque malesuada urna est, vel elementum eros cursus at. Donec tempus, eros sed lacinia suscipit, ipsum diam volutpat turpis, in dictum nulla risus quis massa. Cras convallis non eros eu ornare. Praesent orci nibh, congue eu sagittis eu, consequat vel augue. Nullam tempor augue ac diam eleifend cursus. Duis laoreet enim elit, at varius orci sagittis eu. Aenean eleifend, nunc nec placerat laoreet, lorem ligula tincidunt dui, a adipiscing justo purus non lorem. Pellentesque semper sagittis sollicitudin. Nulla at rutrum velit, vel cursus ligula. Maecenas et sodales risus, eu dictum sapien.</p>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/10/exploring-nyc-in-the-summer/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Entending An Olive Branch</title>
		<link>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/04/entending-an-olive-branch/</link>
					<comments>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/04/entending-an-olive-branch/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[suraj]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 Feb 2014 22:18:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nature]]></category>
		<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Adventure]]></category>
		<category><![CDATA[Beautiful]]></category>
		<category><![CDATA[Classic]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/04/entending-an-olive-branch/</guid>

					<description><![CDATA[
				Morbi placerat sapien est, sit amet commodo mauris placerat sed. Sed tincidunt, justo malesuada euismod dignissim, lorem velit malesuada quam, vitae lobortis magna elit non dolor. Etiam in nibh erat. Etiam volutpat nisi enim, quis congue nibh tempus eget. Fusce congue nunc nulla, ac lobortis ipsum tristique nec. Duis sit amet ullamcorper		]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
				
<p>Morbi placerat sapien est, sit amet commodo mauris placerat sed. Sed tincidunt, justo malesuada euismod dignissim, lorem velit malesuada quam, vitae lobortis magna elit non dolor. Etiam in nibh erat. Etiam volutpat nisi enim, quis congue nibh tempus eget. Fusce congue nunc nulla, ac lobortis ipsum tristique nec. Duis sit amet ullamcorper augue. Fusce porta felis sed mi aliquam consectetur.</p>



<h2>Taking The First Step</h2>



<p>Suspendisse id tortor at lacus consectetur tincidunt sit amet vel est. Mauris at consectetur dui. Donec aliquet quis massa id tempor. Cras eros diam, fringilla et lectus eu, aliquam blandit elit. Fusce eu metus eros. Donec suscipit, nibh sit amet egestas mattis, nunc enim suscipit ante, eget posuere tellus sapien vel enim. Donec a viverra ante, vitae laoreet erat. Aliquam non velit lobortis, interdum odio sit amet, facilisis sapien. Mauris id dui hendrerit, fermentum felis vel, ullamcorper lorem. Ut sed nisi eu metus mattis fermentum. Cras porttitor a dolor ut imperdiet. Curabitur non molestie urna, at tempus tortor. Etiam tristique justo neque, quis gravida erat hendrerit vitae.</p>



<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Nam non posuere quam, eget hendrerit sem. Maecenas in fermentum nisl. Suspendisse tristique elementum nisi vitae elementum.</p></blockquote>



<p>Fusce in nunc congue, commodo neque porttitor, lacinia lacus. Curabitur hendrerit dolor id tellus sodales pulvinar. Proin commodo orci vel pellentesque ultricies. Aenean turpis felis, ultricies sit amet enim ac, molestie lobortis dui. Duis at turpis sed purus ultricies laoreet. Vestibulum at tristique mi. Aliquam gravida porta lorem, sed mattis tortor aliquam eget. Sed consequat venenatis sem, non fringilla nunc eleifend nec. Quisque nisl turpis, pharetra in suscipit vitae, lobortis id justo.</p>



<h2>More Tips</h2>



<p>Proin varius vel nisi ut sollicitudin. Etiam pulvinar sit amet sapien vel malesuada. Mauris eget justo a justo vehicula fermentum. Sed porttitor porttitor quam, non ultricies ligula tempus nec. Praesent nec massa et massa laoreet commodo at non nibh. Pellentesque consectetur molestie purus ac venenatis. Proin euismod sapien ipsum, at auctor massa placerat nec. Proin faucibus dui et consequat imperdiet.</p>



<p>Nulla mattis purus aliquet lorem interdum, et condimentum metus fringilla.&nbsp;Aliquam lacinia augue enim, quis rutrum lorem fermentum non. Pellentesque eleifend convallis bibendum. Vivamus id tristique lorem. Nulla ornare malesuada est eget venenatis. Nunc imperdiet auctor magna vel dapibus. Donec eleifend luctus sagittis.</p>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://suraj655.github.io/showcase/2014/02/04/entending-an-olive-branch/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>A Cozy Bed &#038; Breakfast</title>
		<link>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/05/a-cozy-bed-breakfast/</link>
					<comments>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/05/a-cozy-bed-breakfast/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[suraj]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Jan 2014 21:53:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Adventure]]></category>
		<category><![CDATA[Artistic]]></category>
		<category><![CDATA[Creative]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/05/a-cozy-bed-breakfast/</guid>

					<description><![CDATA[
				Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Pellentesque eget augue vel orci placerat aliquet in sed felis. In ac erat sit amet justo ullamcorper fringilla et ac libero. Ut sollicitudin porttitor justo id faucibus. Curabitur gravida dictum molestie. Mauris pulvinar consectetur diam, in vulputate justo dignissim sit		]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
				
<p>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Pellentesque eget augue vel orci placerat aliquet in sed felis. In ac erat sit amet justo ullamcorper fringilla et ac libero. Ut sollicitudin porttitor justo id faucibus. Curabitur gravida dictum molestie. Mauris pulvinar consectetur diam, in vulputate justo dignissim sit amet. Sed metus neque, semper sed ligula vitae, pharetra venenatis libero. Praesent et dui sodales velit convallis adipiscing vitae sit amet elit. Vivamus mauris est, molestie vel ipsum at, euismod blandit lacus.</p>



<h2>Why I Love B&amp;Bs</h2>



<p>Etiam felis velit, blandit non congue quis, lobortis dapibus urna. Sed lacinia in magna sed tristique. Donec in mi felis. Suspendisse at ante sapien. Etiam tincidunt ornare eros, ut suscipit magna bibendum hendrerit. In cursus congue porta. Mauris sit amet nisi rhoncus, tristique mauris vitae, varius purus. Proin tellus velit, interdum a faucibus nec, semper et quam. Nullam faucibus augue purus, sit amet elementum mauris viverra in.</p>



<ol><li>Sleeping In</li><li>Cozy blankets</li><li>Breakfast in bed</li><li>Lazy days</li></ol>



<p>Sed malesuada urna vel sodales fermentum. Donec gravida, dui sit amet porta placerat, justo augue semper eros, id blandit ipsum mi non elit. Sed hendrerit rhoncus nisl, vitae ultricies nulla. Duis interdum velit sit amet enim pharetra, vel tincidunt ante cursus. Pellentesque tempus sagittis orci, in imperdiet dolor. Quisque at volutpat justo. Praesent ac aliquet sem. Phasellus augue nisi, sagittis at nisl cursus, pharetra ullamcorper lorem.</p>



<p>Morbi congue iaculis lacus vitae rhoncus. Morbi mattis nunc in purus consequat tincidunt. Duis accumsan est eget congue aliquam. Nunc ac ante malesuada, viverra erat non, interdum risus. Aliquam in purus non est ultricies gravida. Nam quis risus neque. Fusce at porttitor ligula. Ut euismod arcu vel lectus tristique, quis sodales turpis lacinia. Pellentesque sagittis felis vitae justo semper, a porttitor tortor laoreet.</p>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/05/a-cozy-bed-breakfast/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sample Twitter Status</title>
		<link>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/01/a-short-bus-ride/</link>
					<comments>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/01/a-short-bus-ride/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[suraj]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Jan 2014 21:52:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Travel]]></category>
		<category><![CDATA[Adventure]]></category>
		<category><![CDATA[Vintage]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/01/a-short-bus-ride/</guid>

					<description><![CDATA[
				https://twitter.com/WPExplorer/status/442027427821142016		]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<blockquote class="twitter-tweet" data-width="550" data-dnt="true">
<p lang="en" dir="ltr">Checkout our list of 40 Essential <a href="https://twitter.com/hashtag/WordPress?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#WordPress</a> <a href="https://twitter.com/hashtag/Plugins?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#Plugins</a> For 2014, written by <a href="https://twitter.com/vistamediainc?ref_src=twsrc%5Etfw">@VistaMediaInc</a> <a href="http://t.co/JpqcGV7SwK">http://t.co/JpqcGV7SwK</a></p>
<p>&mdash; WPExplorer (@WPExplorer) <a href="https://twitter.com/WPExplorer/status/442027427821142016?ref_src=twsrc%5Etfw">March 7, 2014</a></p></blockquote>
<p><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>		</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://suraj655.github.io/showcase/2014/01/01/a-short-bus-ride/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
